［最新風向］將示威者定義做邪教

琴日開始將示威者定義做邪教組織，跟住spin去做恐怖分子

法輪功式抹黑

活摘器官

【913 八月十五】 金鐘悼義士

文宣777係恐怖組織頭目。

咪又係圍爐

如果呢個世界真係有克蘇魯呢D邪神存在既話
我一定拜克圖格亞一把火燒鬼晒佢算數

其實件事好嚴重 不如大家諗下點反擊

暴政係國際唔承認，恐怖襲擊亦已係元朗721發生，
如暴政宣傳恐怖襲擊，歐美可以派兵維護利益同撤僑，又有道理去實施制裁。

不過出到依招無腦亂屈佢地開始技窮

拜邊個？

真焦土

所有野都要有真憑實據
站唔住腳 看圖說故事
就會變法輪功

拜777

毛主席
永遠擁護毛主席

你拜唔拜埋我？

唔可以掉以輕心

無所不知既泡泡
請問仲有乜野知識可以賜予俾我地

識玩緊係同對家講，等佢地玩殘自己

不如反過嚟將黑警定性為暴徒啦。

有冇咩好方法?

咩年代，仲邪教

拜老毛,搞革命

邪教？飲雙氧水定性交轉運？

一切還原基本步：Fact check
我地自己都要fact check好， 對家講的都要佢提供證， 唔可以9up